我宣佈8月5日係香港獨立紀念日

過咗今晚(8.4晚->8.5凌晨)，真正做到遍地開花，真正做到be water。就算罷工成唔成功，都已經阻止唔到獨立革命嘅走勢，除非一粒炸彈夷平咗個香港，或者滅絕全港年輕人啦

1. (我跟唔貼詳細仲麻煩巴絲後敊)，但喺各區都撚到班狗tup tup掂，連續幾日忍撚咗你哋好耐但都只係每次事9旦拉幾個最易嘅洩憤，仲次次都搞女仔，都真係嫌命長。

2. 開槍放題就唔係新嘢，但對住百幾人都要射煙就成隊防暴得個擺字，捉人呀跑呀最後都係搵速龍 觀塘單嘢仲犀利，攞枝散彈做camp狗。信我，佢之後一定會用返wts狗舍個套路，屈9有人射丫叉先回禮

3. 將示威者當戰犯當人質都唔係咩新鮮事，不過連社工呀議員呢啲有光環有特權嘅都搞9埋，仲除埋個女仔陰私連埋之前果啲，搞街坊/搞記者/搞醫護/搞高官，佢哋已經不顧後果，一往無前咁開無雙寧負天下人

當驚犬被撚化到崩潰，結果係咩?
革命
而家成個中共已經冇可能光明正大地放棄香港驚犬
便只有流血死人嘅獨立戰爭

已經返唔到轉頭